貿易戰+肺炎已經搞到中國重傷,林鄭重要整個反送中,經濟評級又跌,答應5大訴求係唯一救國出路

林奠其實係英國特務

偉大國又贏

黃色經濟圈救走同路人

閲

係 所以要更加大力推黃圈

珍
放生香港， 穩定廿年

林鄭想全家安全
真係要答應5大訴求救國

推

其實訴求已太卑微
普選係承諾
係中共講大話走數

入黃圈， 抗肺炎
助你逆境求存

你答應左先 大家開心 消費又好返
拎一百隻狗出黎啦

100隻
1000隻就差唔多

黃圈救港，頂住班大陸人
台灣都中招啦，香港都未有確疹

你太天真了。

yes 送曬比乖仔澳門

Agger

答應五大訴求
不分黃藍，拯救經濟

否則攬炒

紫巴你個聯署fb狀態如何？

失敗...
推極都係千幾人

add oil